向所有想入ive嘅同學仔作出忠告

早排見到電視係咁賣IVE廣告 ,
真係有d說不出的感受
時下各界對IVE都過份吹噓 ,
講到好似讀到就萬事順利重有得升大學咁話

但係實際上 , IVE只有唔夠15%入到大學
其餘個一半只有10%人搵到好工( > $18000 )
剩番個D無心機讀書又唔想咁快走出社會嘅人IVE為渡過光陰

係IVE話咁快都過左一年 , 當初都以為入左去可以改過自己 , 讀好d書
但係現實同想像真係有好大分別 , 可有可冇既啊sir , 無心向學加氣氛
一班無熱誠去教書既老師 , 再加上佢地真係唔識教書又唔係好識英文, 問非所答,
自己睇書重易過聼佢講書
一班為食女而食女同為識仔而識仔既同學

我果兩個公屋表弟仲話讀唔到大學就IVE , 真係好難想像佢地大個會點

15% 好正常啦 ,又唔諗吓入黎啲人收幾分。

有人想升u

果15%係中英文差，但其他能學科勁既人

入ive 進可攻退可守

ive仔世界第一

大家記得讀酒店或者商科 大把黑絲mk妹

就係想講果啲， 2x分但斷腳。

ASSHOLE都係15%左右啦 根本好多人唔讀書 你正正常常勤力做15%人唔難

Asshole有70%80%喎
佢哋話

Retake?

JUPAS 唔計退學 既HD ASSO就有
HKCC果D撚有咩

入個d大學咪又係topup

語文差retake唔到，得一年時間，而且2x理科入去都屈啦，你諗下中英得2夾埋都有2x分，實有一兩粒星

廣告話

升學一向都係計UGC offer ,70%80% 就包括成堆自資同long dis

入i大不如入能大

除非你好有定力 好有決心，否則你都唔好入ive

識揀一定揀青大

15%仲要計埋SF degree

唔夠分入能大豬大 不了